Taylor Swift有野同cctai講

上次佢講完BLM
之後d人就開始搶掠

美國連詩雅

回晒塘

有咩同Cheng Chung Tai 講？

Tai 泰

CC泰

佢燈啲定成龍燈啲

班明星都唔知係咪收左錢反trump
之前成班avengers 拍哂片叫人投希拉里

Jennifer Lawrence都反侵

虫泰無講想聽Taylor swift 講

who cares

美國所有年輕人都反侵

唯一辦法係要令到年輕人唔好投票，咁侵侵先有希望

好似小粉紅咁 杯葛晒佢地

其實係黎緊呢個月，有冇可能Connect到美國班後生
用香港年青人抗爭做切入點，講返投民主黨等於支持社會主義，同支持共產黨一樣，到最後都係比人極權打壓返轉頭

出中共嗰招，用pr係社交平台宣傳under covid-19選舉唔公平，呼籲佢地杯葛選舉囉

臭雞

有邊個美國明星撐侵

明知打唔贏都要打

問題係blm 完全係 burn loot murder

Kanye west

冇

成日傻閪

得罪講句
你音樂口味都幾差
佢啲嘢仲衰過lady gaga

用拜登戀童gif 回覆佢

洗佢版

女權閪迷上戀童撚

幾撚話諷刺

最簡單既嘢偏偏最少人做

kanye雖然而家都好似話唔多撐

連登仔咪再話投biden就係左膠啦
trump事實係防疫做得差 門面野麻麻
美國人會想優先選一個會care美國本土問題嘅總統先 外交會係其次
而家trump就係外交>本土 咁多名人出聲投佢係情有可原 唔好乜都屈左
仲記唔記得2016trump選出黎嗰陣？高登講到世界未日咁，最後大家咪一樣生活到，就算biden選中或者最後佢真係幫到香港人呢

做完就光復到

冇話光復到 而係要保持住抗爭氣氛呀p牌仔

但你係民主國家用呢d 招，仲會有人服你民主咩

冇 佢哋都唔care世界各地係點
拉到侵落嚟 有得玩抖音已經ok

咪玩啦
分分鐘夾埋盟友封埋你後路
民都唔俾你移

十年前後嘅Kanye West同Taylor Swift

我記得高登係主流屌希拉莉你係咪記錯

睇黎美國人又想做中國人

你都on9
防疫差 係班傻仔自己唔帶口罩 話口罩會令人中毒
幾多on9仔用tiktok 瀨廁所板個挑戰中招知唔知
Trump 疫症一開波話禁中國人黎美國 係拜登條大愛撚話歧視中國

Taylor Swift臭過Shiga好多倍啦

美國k歌

你高登ID係咩

點解有自己立場一定收左錢?

CCTOY 收左幾錢反侵?

反燈

唉 除卻政治 Taylor係我最鐘意既American singer

音樂好睇個人口味架喎

On9

g

住美國？

低能， 今年隻碟仲好受歡迎

其實佢哋唔會跟明星投

咁你做左未

左膠

但明星其實係倒米
市民會覺得明星離地同佢地價值觀唔同

同埋唔好expect trump 選到之後會反共

依排係咪出左隻新碟
好唔好聽 想買

所以唔洗理明星

美國好多後生玩樂主義又撚蠢，要仆街先知痛
你要知美國係1%精英lead 99% on9

99%入面蠢到有一半連係做齒輪都冇資格

應該支持d明星endorse拜登
睇下hillary幾多明星站台

但其實搵d平民站台先有用

TikTok is the catalyst, however, giving it a try does not hurt.

give it a try.

多左

成班on99左膠

關哂留言功能唔比人留言?

呃光環炸

佢地因為一直都住係咁自由既國度
總知佢地照舊就可以 世界死清 佢地未必介意
而又係人之常情黎既 我住得爽 點解要分d爽比外人
係自私嫁喇 不過佢地唔知佢地既自私即將為佢地帶來可怕既惡夢

青年民建聯美國分部

其實係極權下你做隻豬都照常生活到
重有海底撈同喜茶食又有原神玩 有乜唔滿足
廢老思想 食痾玩訓

唉

忠言逆耳
就係咁多

漏左講 成個連登都支持戀童廢老
Biden必勝

有乜真接做
唔好講咁多

好嬲好嬲